[史詩大作真武俠]逆水寒Online等撚到頸都長終於要出

畫面靚 細緻度高 乜撚都幾完美下 評分高達9.8 值得一戰 加入九陰2又可能無限期擱置 所以想試左呢隻先
召喚當年天刀尻字幫兄弟同力邀新人一齊玩 有唔明可以問 大家一齊研究
6月29號不限號內測！ 而家可以開定ac
但最大問題要有大陸電話先開到ac
仲研究緊
Tg link

鳩字幫lm

LM

就咁望的確幾高質
但之前完全未聽過
佢係咪剩係大陸做宣傳？

留名

聽人講
係站樁式輸出同寶石遊戲

天涯明月刀轉過黎 已經預約埋個禮品包

好似係 但係係世紀大作黎 剩係整都整左好多年下

即刻唔駛諗

點先開到ac丫 求指導

我完全未玩過 一路都好想玩
但實在太貴……一個激活瑪當年淘寶都賣到800 而家都仲企硬600人仔……真係clsl

大陸公司離離去去都係個d, 開個QQ 應該有la

有片睇嘅 唔好咁老定 試左先啦

我係有QQ好似都開唔到

邊一part 唔得?

佢唔接受用QQ開AC好似
要申請指定某D EMAIL同大陸電話收SMS……

我email 係用hotmail , 大陸sms 個part 你用wechat 可以搞掂

終於有溫瑞安小說做背景 o既武俠GAME

咁你俾條戰鬥操控畫面出嚟先

無大陸number, 玩條撚

點搞架巴打

搵到方法,各位有興趣就試下

我都係跟呢個拎禮包,但開ac 我記得唔關呢個事

到時幫你諗掂佢啦

點做到 求教學

WECHAT都得？
我有咼 但點搞？

詳細我真心唔記得,但wechat 易博通, 上面有爸打post 左 link

我而家係驚緊入到GAME每次都要電話認證先玩到 如果只係需要認證一次咁就唔怕
如果唔係用易博通個方法就要個個月俾錢或者一野買一年百零蚊

暫時我唔肯定,因為我login 官裝係用email , 冇需要經過wechat, 易博通係用黎收佢預約個禮包同埋測前d 消息

附上一條逆水寒戰場pvp link
好撚正呀屌你

好 唔該哂巴打

隻game應該都係食水好深

3V3天梯系統 誰與爭峰

試左先知 睇下深唔深
深嘅話深成點睇下
要重課的話只會趕客
希望佢地吸取教訓

好似唔錯

我點會開垃圾po

三神威係邊

職業我都諗定,鐵衣 我玩天涯明月刀同劍靈都一定係玩用拳既職業

我諗住玩神相

lm

睇左圖
係寶石game黎

秋風 230都係度 傻仔玄殤唔知讀完書未

有咩職我都未睇
返去望望先

唔好玩啦。大陸點會冇人重課 你睇天龍八部？趕客係趕啲窮人咋

唔驚
當年天刀都係一樣我地尻字幫鬆D平民屌打土豪
最緊要係咪技術行先
如果一個月課返一千幾百咁又好多人都接受到嘅
我反而想知嘅係佢個門檻係高定低
比如話唔課果批同有課果批差距幾大
唔課果批有無得用時間去搭救
因為大部份online game都係咁
無錢嘅就要有時間
有錢嘅就可以用錢買返佢失去左嘅時間
睇下個中間值決定吧
我反而幾想佢買斷制
唔記得左佢個收費模式係點

啱啱睇完個訪問
有人問見到d裝備有寶石屬性
問係咪又係重課嘅game
總製作人霸氣回應
商城不賣屬性！

寶石遊戲哪有技術可言
呢隻冇玩唔知啦
但咩天龍 神鬼傳奇果d
1套8石打你成ser 4.5.6石啦

同埋你玩得多呢d寶石game都知
重課都係好多大陸人玩
排行榜上面果d 下下5,6位數既錢去課
甚至之前見過7位數

另外果陣玩神鬼
開ser遊戲公司會派人出黎扮玩家
痴落比較勁果堆度
中後期就會開始分化
同你最勁果班對抗
然後偏偏就係勁你班人小小
最後等你班友忍唔住繼續燒錢
loop到開始差距太大
有7到8石既出現
就開新ser呃下一輪

但屌你老母前中期pvp又真係好撚好玩
比皮幾整套5,6就可以做大爺打到有人出6.7石
果陣明知食屎都玩過幾個ser

製作人話商城不賣屬性

傻仔230?

其實你都心裹明白，亞洲game好難唔係pay to win,尤其是係大陸

我玩開外國mmorpg多，好小會係p2w,黎緊都有幾個大作，如果唔係為左武俠呢個元素，玩黎都無意思

唔緊要 我地入到GAME試下先 如果真係咁樣既話佢只會極速收皮
而我地都會拉大隊走

都仲有成個月

近排有咩外國mmorpg推介？

想試玩，難唔難入手，對上一隻online game 已經係吞食天地

咩叫寶石game

Ashes of creation, pantheon rise of the fallen都係大作，前者極受國外玩家期待

Crowfall, lost ark都可以值得一試

黎緊有咩大作

想玩龍吟/玄機

.163 好似係網易
唔係去網易email 開個ac就得咩
利申 有幾個網易ac

玄觴仲係到爭扎緊

應該唔難 放心 生活玩家都大把野玩
因為佢Open world黎

等下囉咪

傻仔玄殤 自賣自誇

呢到進展成點 不過隻驚小時間玩係咪追唔到進度

鳩字幫相認

等左好耐留名
呢個係月費制 商城就唔賣屬性（製作人話）
所有就算寶石game 我覺得差距可能無想象中咁大

就係爭你入谷就4神威齊聚一堂了
時間係人都小架啦大部份都上班族
大個左唔會點為天下第一呢D心態架啦
第二咪算囉 我當OPEN WORLD仙劍果D咁玩架咋
反正大量故仔 又有奇遇
一個唔覺意救左個黑衣……原來係七公黎 咁就

YOYO 報上名來

月費制咁正 杜絕工作室咼 一流

係 杜絕工作室我覺得已經係相當吸引既一點

無錯 咁先係真正嘅江湖

岩岩入左tg 天刀之前無時間玩 依家呢一隻逆水寒我唔會錯過

放心 你無埋錯堆的

等緊九陰2

還請咁多位大佬到時關照小弟

我係世界第一貓奴

腰斬左架啦 molamola

你食屎啦 好扮唔扮扮個同我咁熟嘅人

入左TG谷未丫 得閒就入黎9UP啦

鳩字幫 路過

垃圾神威 垃圾神刀 冇人識我

報上名來 我記憶力好好的

汶仔玩唔玩呀

唔好信啲CGI動畫…

入左啦 睇到你地係咁吹水

冇唐狗玩

同九陰真經比較，有咩分別？邊個好玩啲

照睇就差唔多 可能未必要好似九陰咁燒銀紙 而且佢行月費制商城唔賣影響屬性嘅野
所以應該都係靠跑商同玩家交易咁
但我地人數夠多的話基本上要做到自給自足完全唔難
Pvp方面我前面po左link可以去望下

天龍個風中追風。全八石八星裝。仲要follow佢微博送寶馬

gameplay黎 追下po啦

今日封測?
開左SER未?

我就係肥仔

九陰出個陣都係雷聲大
點知愈搞愈唔掂

剩係玩佢掂果期咪得
港豬心態係咁上下架啦

自己檢討下

我不嬲係tg個谷到 但無講野
可以一戰嘅 不過好少時間玩

係谷又唔出黎相認 你條花生友………

之前講過野無人應我 唔敢再出聲

你而家講
之前個谷沉寂過一排又無哂打理人係度當然無人理你

汶仔好勁 鳩未幫最強丐幫呀

依種GAME唔放返3 5萬落去等住比人屠

頭先講完hi 又係咁 邊緣人

之前玩過九陰，想同大家一齊玩，但唔知點解入唔到thx group

Tg

以前跟你玩過天刀
留名一定玩

點解一禁tg條link，彈出黎話搵唔到此群組 ?

我都係咁

乜都先入為主左嘅話其實乜都唔好玩就最好

你搵次返工時間啦死仔 同埋你改返個名先啦
唔係鬼有人理你咩

跟我就啱了
BTW你係

試左 個Tg神神地咁可能

唔係天音哥帶我唔玩

真係入唔到，有冇辦法加左我再邀我入group?

你係…

血河鐵衣兩個坦職？

btw我玩素問

睇個款又係課金GAME

0課有0課玩法既

大佬 求射住
好需要奶

講左好多次人地係月費制加商城
商城講到明唔賣影響屬性嘅野
應該都係D外觀野多

巴打心態到位 需要嘅就係你呢種玩家

劍靈0課打撚到單飛4yy

之後就棄驚鳥 冇等水月

白青

0課入game排隊都排到仆街啦

緊係出門口之前排定隊啦

月費模式……應該無得0課 一個月幾十蚊吧

求入group方法

逆水寒要月費？

上面條Tg link唔得？……

如果Tg谷都唔得的話……試下add我 我加你入去

要丫 月費模式+商城
商城不賣影響屬性嘅野 只係賣d外觀果d
其實月費制先好
趕絕到好多工作室
而且個收費模式係之前全民公投出黎

如果佢做到好似魔獸世界咁既真月費
乜都一手一腳自己打就係

但如果做到黑沙果d咁懶係買斷加月費會員
實際上就背包 寵 負重 n咁多無謂野要課既先玩到
係唔賣屬性
但你唔課一筆整呢堆就其實難玩到仆街，
同唔洗玩冇分別

所以呢d真係等佢出先知

你難玩人地都難玩既
咪當係大家夾個月費出嚟趕工作室囉

態度正確

收益大過月費舊錢咪一樣會有
好似diablo3果陣咁

講咁多其實只係希望佢做到魔獸果種境界
而唔係月費加伏到仆街既商城

我都希望係咁
唔洗咁累

新手留名

推
幫主好有heart

哇 天音哥
即刻留名等跟大佬

到時玩得廢 唔好屌小弟屌得咁大力

G 持ten 煙哥

睇gameplay成個 天刀remake咁
不過係網易，好過19企鵝掛

bb 講呢D

你係……

多謝G持
BTW收到風南宮夕已長大了
準備又帶隊玩

d人話係天刀+笑傲+劍3咁

淨係玩過九陰+劍三，個gameplay好唔吸引

你睇真D個戰場系統同3v3系統先講啦

依家真係得大陸先玩到武俠驚
呢隻鳩hea pve向唔知玩唔玩到落去

係
仲有等緊隻武俠X

放心 我地將會有專人照顧生活玩家 而且呢隻game生活玩家非常重要

傳說中既武俠食雞 聽過下 自己麻麻地

睇落陳年既流星蝴蝶劍仲好玩d
利申 未玩過食雞類驚

應該冇時間好似天刀咁玩
但都會試下玩 見下鳩字幫鬆弟們

仲未肯報上名來
9成9係金仔果堆

我先唔係on9金仔

差不多啦 大部份嘅都返哂黎
剩低果幾個遲遲唔肯開名果d
其實唔難

睇完人地D玩後感 覺得仲伏過九陰
寶石game之餘又要去farm金幣 2個肝都唔夠用

咁姐係點 又要唔farm又要唔課金 咁點玩
小弟玩得少olg 想認真問下

大把野玩 課極有限 從來都係識玩嘅人幾乎唔洗點課都玩得唔差

咁九陰掛全日義莊都叫玩得唔差既

我係唔想課金所以會去farm 但係未必個個好似我咁諗 所以先想問下個d唔farm唔課既人點玩

遊山玩水 耕田養豬

我九陰0課 你不妨過隔離po問下人我又玩得差唔差

放心 谷入面大把唔課嘅人
生活玩家我會非常保護
逆水寒靠嘅就係大量生活玩家

我口講唔課 可能到最後忍唔到手 如果係真係好玩既話
不過我從來唔做生活玩家

我明
生活最好做下啦
唔係都幾難搵錢下……好似係

之前有留意過
但d畫面似魔法多過武俠
天刀岩岩開玩過一排
但都係唔岩玩

繼續等無了期既92/91重制

唔緊要 都多謝你推po

pish

呢種玩法真係冇興趣

同一般有咩唔同？

海外想玩要點做？

生活有冇咩資訊
會唔會好似黑沙果d 悶到仆街又要開住掛係到
呢種game我都係唔多會做生活
打交 外交呢d先好玩

同問

每日放工翻屋企就係So J 2 john 睇市集
諗起都濕濕地

係TG谷已經講哂
呢隻game所有嘅生活都唔洗諗有得掛
同埋做生活係必經階段 賺錢嘅來源

用網易專屬嘅UU加速器吧

全職生活玩家有冇得諗 想賺下錢

有 生活玩家一定賺到錢
前提係有人保護你 唔係隨時會俾人打劫乜都無哂
我安排

每次試玩新online game都玩唔夠15分鐘就del hame,睇下呢隻破唔破到我既紀錄

btw唔知會唔會唔記得試

CHING咁無耐性唔得架咼
你咁樣邊有GAME玩得長

以前細個玩嗰啲同而家呢啲冇得比，天外，亂，墨香,三屌俠，彩虹冒險，巨商

你講果d我都有玩
得亂玩得長
睇你舉果d例子又真係唔係呢種武俠風架咼

地圖完全冇古代feel
同九陰差太遠

玩都未玩就知
真係勁
人地連清明上河圖都還原返出黎都可以話無
唔好為反而反 客觀d啦年輕人

恕我窮撚買唔起先行碼成8舊人仔
咁佢29號或之後個幾日會唔會開新SER俾之後既人入唔使追進度?
定其實佢係得一個大SER?

大陸game 諗起以前大陸服劍靈就想死、唔重課唔知點玩
哩隻我諗都差唔多、上面條pvp 片反而我覺得冇特別

放心唔洗買先行碼
大家都唔洗買
6月29就可以全部入game玩
官網開左ac先
有大陸電話的話預約會送多套時裝

放心 一定會令你喚然一新
加上佢燒左幾億去研發
追求最真實的江湖

原來仲有香港人玩online game

一直都有 只係睇隻game好玩程度黎決定有幾多人玩

到時見
打獲金既

我又黎幫勁有heart既天音大大賣廣告

依家既game 唔pay to win? 人唔笑 狗都吠，
黑色沙漠當初吹到史上最佛心既公司啦，咪一樣pay to win

嗯 千奇唔好玩
講多都口臭

係呀 間公司我架 隻GAME我出架
課俾我啦
但你咁心水清都係唔會架啦

玩得ONLING驚就預左pay to win

最緊要玩得開心姐

Argee
人地都要做生意
好公平。pay to win既真係比你付出多左。勁啲都合理

玩過九陰封測同公測 識過好多大陸朋友同妹子 好懷念

所以話
Child登幾多新移民大陸仔

心態正確
勁唔勁除左睇隻GAME本身需求之外都要睇下帶頭果班識唔識玩
為大眾爭取到幾多福利

係 為反而反&盲反果D真係一個都嫌多

岩呀都是中國好

感謝黨

想問下，係pay左月費先有得玩定玩幾日就要pay?

依家仲洗唔洗要大陸電話預約
心郁郁 幾鐘意玩武俠動作MMORPG

後者 聽講前30lv任玩

預唔預約都玩到
預約只係送頂斗笠俾你

我睇完pv就好想玩~
係咁就真係太好

放心啦

下 咁撚樣叫史詩。。。
我就話auntie先係史詩

戰鬥系統好似好差。。無打擊感，無技術咁

咁呢d野好主觀嘅ching
拎返同類型嘅武俠game比佢絕對算史詩架啦
細致到連屙尿都有

得啖笑 咁叫無技術
街機底好似拳王果類嘅高頻率節奏
三段閃身加位移技不斷切出切入
如果咁都叫無技術嘅話我就真係無野好講了

痴線唔洗訓

天刀相認，我姓周嘅

特效太華麗，pvp 未必係好事

伯公

正確

完全冇武俠feel喎 D技誇張到 似仙俠多D

周伯公？

特效真係還好
同黑沙果d比真係正常好多

睇多d game play就知
順應返個市場 技能太普通好多人唔like
個市場好多年前已經由故事性行先變左畫質行先架啦
過得去啦叫做可以接受範圍
未去到華麗到乜咁眼都花果d
加上每個職十招八招技
打打下好快就熟

睇完條片，覺得
血河：神威
鐵衣：？
碎夢：太白
素問：？
神相：真武
九靈：(劍靈嘅召喚師？)

唔係效果，直頭係啲技嘅效果都有好熟悉嘅感覺

*唔係角色定位

哈哈 就咁睇可以咁講嘅
但細節位好多都唔同

職業綁性別?

唔綁 全部開發緊 應該29號全部都有

睇完覺得同大唐無雙差唔多，遠攻玩敏暴，類似

輕輕插下嘴，天刀7月1出新職移花，吹蕭

男人用絲帶綁住人係到轉 ?

好正

講左 素問得女角 鐵衣得男角 其他都有男女

最少29號係咁

好似唔知抄邊隻手機game 咁

睇介紹隻隻都話要靠裝備
估計又係刷到仆街+工作室買幣+低機率裝備強化game

有長槍咩都假

我要插爆人地屎忽隆

好食裝備喎介紹話
小心比人反通櫃

唔理 強弱是一陣子的事
但帥是一輩子的

男定女

自我安慰

好似話有男有女

不要再說了

搵唔到邊到下載?係味要申請左先?

未down得game住, 不過可以申請咗AC先

鐵衣天下第一

agger，所以玩咗幾個月太白，之後砍掉重練

無大陸電話點搞

幾錢?

岩岩註冊左
可以選用香港電話註冊

Ashes of creation 睇gameplay好撚正喎，好似人地過場動畫咁，幾時出？

你預2019啦

有排等....

老老柒柒
想當年等黑色沙漠又係咁
試玩韓服到台服一出買左最貴個Package
玩唔夠一個月棄驚悶撚到抽筋
依家真係唔知咩GAME可以期待
不過玩過黑沙真係玩唔落其他低畫質GAME
又要高畫質又要有遊戲性又要公平
玩左咁多年真係無乜

希望鬼佬game會好d

逆水寒嘅畫質唔會令你失望

寶石game真係不了

無左寶石系統啦 updata下啦

新手留名，之前有玩天刀，覺得ok但無fd一齊玩所以quit 左，好鍾意玩武俠類online。希望呢隻唔會令我失望。

搞掂 之前玩過下九陰

逆水寒 pay to win
自己睇路啦
好多野都寫哂 基本上咩都要錢
睇過gameplay 畫面係寫實少少之外
成隻game企係到打 放技
2018年出既 玩法2012年既模式同玩法

無追post
想問下, 隻game收費係點?
後續課金係點?
29號係咪公測?